Aos 報告區

大家幾時收到貨？

最早係幾時??

我得部256 黑，要11月20號，蟹梗

18/11/2017 - 25/11/2017 依據 標準運送

買小左部

11月18

大陸11月3

28/11

我最早都18

我諗aos最早都係18號 已經秒訂

港豬又一次...

3-4星期

18/11/2017 - 25/11/2017

蟹貨

仆街！我地20號果啲等坐艇啦

你地已經收到確認Email?

You don't have recent orders.

18-25

屌你老母 11月18 唉

02/12 - 09/12

喺我的訂單有訂單係到
但係信用卡未扣錢同收唔到確定信
啫係點

18-25 256 太空灰

same, 兩個acc訂左4部， 乜都冇。email又冇， 入面訂單顯示又有。乜料。

18-25/11/2017

256gb 銀色

28-2

通知大家，無得cut單架

最早都18號我估 冇人早過18

自用驚條撚

18-25

大陸買計返港紙仲有成千蚊差額
未撚驚過
個啲驚蟹我係你就cut單保平安啦 唔岩你玩

9/12扣左數收埋sms但仲未有訂單

一部自用姐都要玩我

我驚佢老母生臭狐，

邊個話冇得CUT呀
小學雞企開一二邊柒少陣幫幫忙LA

same

cut單保平安

iphone 8都一樣

訂兩部
收到email話過唔到數

same here

上個月先cut完黎

咩事今次第一批都要18號

點解會咁?

傻少陣

留比ir可以比報紙佬影到間store有人排隊

20/11/2017 - 27/11/2017

自用冇所謂

有幾多人一樣？

1. 冇email (成功扣數or不成功都冇)
2. 入面訂單紀綠冇
3. 查訂單話資料不附
4. 信用卡又好冇扣到數

係咪可以收皮?

第2點早一分鐘前見到有返

係喎。 再check有番，

18號先有 係咪收得皮？

唔洗 祝巴打快啲收埋確認email 我都等緊

仲未有

4點先有email，等下啦。 28至2號先有係咪收得皮？如果要倒貼諗緊轉自用算

在處理你的 Apple Store 訂單時，我們無法獲得信用卡授權。因此，我們無法繼續處理你的訂單。

如果你想使用另一張信用卡或其他付款方式，請訪問 重新訂購。

此致
Apple Store

無訂單 無email 有卡數

多謝apple 多謝gay cook

1,2,3 一樣
4 收到SMS 有HOLD CREDIT

18-25 標準送貨

同你一樣

18-25
仲要之後日日有人ir揀機

1-4都冇

ys cut單保平安

岩岩打去中銀cs

佢話server down 左，維護至今，遲D覆我電話查下個credit、limit

利申收到銀行sms、email話扣左錢

但係Apple 岩岩email我話:

在處理你的 Apple Store 訂單時，我們無法獲得信用卡授權。因此，我們無法繼續處理你的訂單。

如果你想使用另一張信用卡或其他付款方式，請訪問 重新訂購。

收到email
18號
但有無得改送貨地扯

係咪渣打？

cut完單就可以改

12月2-9送貨
無水位就自用

大家可以淡定啲，第一內地售價俾香港貴，第二iphone x 短期供應仍不足夠全球需求，所以18-25號出貨仍會有水位，就算炒唔起你自用又得，你送俾人又得，你原價放都得， 唔洗太擔心！

屌我一開始用中銀話唔得，即轉ｅｎｊｏｙ先買到一部２５６

Bank of on99999999 China

aos 18-25送貨 會唔會早過18送貨架

無法獲得信用卡授權好似係爆左額，之前我試過 要找左卡數就得左

一樣
數又無扣

會呀
聽日就送

屌一部都好呀！
最慘係佢話我得！有哂扣數sms！

但過左大半個鐘先話我訂唔到！叫我試過

垃圾中銀！

屌你

會唔書又提早番 改日期比我地

滙豐SMS顯示有支付交易記錄，但無Apple confirm email或訂單記錄，即係成功嗎？

中銀真係blacklist!

蝕錢又唔係你蝕 你梗係咁講
我就cut左單

same好撚嬲

剛剛收到呢封EMAIL, 渣打..

我果部會直接兌現入落我銀行戶口

我都入左部啦

有巴打過左數 email都話rip

外國好多aos 都3/11

Same 都唔知做乜撚

屌鳩中銀，一撚樣

打去門市問自取得唔得？

渣打都收皮？

中銀真係狗都唔用

24小時個頁 姐係無份？

得 但要cut單先再改到

渣打都要black list, 無法獲得信用卡授權

怕蟹嘅會員唔使驚，我每部+128888同你收！
有意留TG

我用中銀信用卡，
而家訂單有喇，2/12-9/12送貨

Same here
收到扣數msg
但咩email 都未有

我都係得一部，但好過無

見到張單了
4-11 Dec送
應該都cut得...

快D CUT啦

有冇渣打成功例子, 我渣打衰左

我都係咁

我都cut左啦 大貨到 molamola

利申:AE卡，即時見佢扣佐錢

屌佢老母臭西中銀

中銀

屌佢老母臭西中銀

但係有人中銀買到喎！ ？

打左半個鍾先搵到渣打cs
承認左係system 問題
唔係單一事件
呢d時間先唔得 下次仲敢用咩

已扣數
但未有email

呢到

Visa係咪扣左錢都唔send SMS

有扣數，有訂單，但email話過唔到數，即係點

訂到一部,純粹好奇點解無得CUT單?

上面咪取消訂單囉

大貨到 apple唔俾cut mola mola 走鬼呀

渣打比apple pay果陣已經fail
係時候打hotline

me too

apple pay declined我幾次

me too....

仲專登整個迎新比人炒iphone

終於有訂單record12月真自用

咁垃圾

Diu me too
This year apple jo meh lun

還有呢到

ngo dou ng g

仲未有訂單CHECK到.....

先達放機最好都係現場格價？

咁渣打過數既有冇機會system fix左會可以process到payment? 而家仲未收到任何通知 又未有order number

28/11-2/12送到
係咪收得皮

Hsbc 一早收到sms話過左數

到而家都未有訂單 未有email
即係點 好無助

冇啦 我打過去apple 佢話單已cut理撚得你
我屌左廿分鐘都冇用

單已cut

冇追po
app睇到有received order
但未有email
安全？

不過諗兩諗最壞打算原價放返出去當無數算

我都係
渣打出事定APPLE仆街

Cut單唔係扣15%手續費咩

大陸仲有aos, 睇路

而家都無得訂 點解要諗到咁負面

大陸機同香港機唔同 有d功能係用唔到
同埋大陸買貴咁多

淡友全面進場未？

而家仲未要扣 快d cut好過扣15%
我就是成功例子

話蟹果d快撚d cut單啦
小學雞未撚炒過iphone

唔好吹得就吹啦

咪係，最多原價放

一句講晒 cut單保平安 唔洗驚

太驚, cut 左了

巴打明智

28/11-2/12

假膠 引人cut ?

呢批真係3-4星期?

有冇中銀苦主打到上APPLE CS

收到email話信用卡無法獲得授權，但尋晚先課完金
利申：dbs

收到sms...仲未有email

借問聲點cut? AOS 撚

2/12-9/12 銀64
本來可以早啲但個on9 Apple pay係咁話invalid address
最後㩒返credit card仲快

收皮啦st 9
到時咪賤價比你地囉

自用無得輸

iPhone 8
你原價放到咩

渣打苦主 打到，冇撚用

等到變processing 就有得取消訂單

相比起之前幾代 今次十幾分鍾先無得禁 算少貨定多貨

有無人仲未收到EMAIL

咁你用水貨啦

超大貨

唔怕蝕呀，但最怕都係無人收 諗諗下都係拿拿聲ＣＵＴ左佢

我都係咁，點算

入極billing address都話我錯

其實上apple個網睇到訂單就代表成功左？
但收唔到email，只有扣左錢

取消訂單先係成功

不足全球需求包唔包大陸先?
唔包既話 講黎把撚 唔通你去伊朗 俄羅斯賣機咩
你炒都係靠香港+大陸渣嘛

點解官網寫話8月15後無得取消 雖然知道好多人上個月都取消到

咁大間銀行都.....唉黑仔

我都係。聽日去cut卡取消戶口

出左貨無得退, 未出仲可以取消

出左倉後就無得取消 所以唔好諗快手d cut啦

cut 單, cut 卡, cut 戶口

用AE 冇事 感覺用AE 係穩陣啲

仲未有email 買一部用下都唔比

我都係 好順利咁訂

咁驚就唔好炒

中銀iCard：果迷注意！立即憑卡網購最新發佈的智能手機，即可賺盡iCard網上購物10倍積分！此外於熱選商戶如Hotels .com及Emirates更可享酒店/機票獨家預訂優惠！提示：借定唔借！還得到先好借！受條款約束查詢/取消21083288

仲未收到

訂單已在處理中
收到 email

有無人連訂單都未check到？

授權唔到果D人放心啦,其實係你自己訂果時,太驚青,不停按付款打密碼.訂左幾次
咁你張card limited唔大既人,後面既訂單自然係冇法授權
你檢查下你收到果封話你無法授權既email,你望望個訂單編號,應該係不同於你係帳號我的訂單果度果個編號既
因為你根本係同時訂左幾部

用邊間銀行信用卡?

here

剩係訂一部自用，但都係無法授權又點睇？
垃圾渣打

同埋我的訂單個到係乜都冇

今次係會有delay既,我身邊個個同事都係咁,耐心等一排,我的訂單先會走出黎
我都等左成大半個鐘先出現

都好！教訓下佢！
反正都唔好用

我訂兩部都唔過limit但都唔過授權呀
我估係apple hold起左張訂單但又未去到打one time password 所以授權唔到過錢

送貨方式 28/11/2017 - 02/12/2017 依據 標準運送
其實係幾多星期嘅貨?

自用已經唔求IR, 直接AOS落單第一次F5到個page已經要5-6weeks

我等4-6都等,可惜AOS已關

垃圾渣打

真係好嬲
我都用渣打卡訂左兩部
一樣係授權唔到

我account order果度已經有2部received order
差在未有email

恆生sms收到，訂單收到，係得email未有

今次最快已經係18/11-25/11

仲未收到e貓

岩岩6點正收到email了
未有果d即係fail
等credit card回水啦

相比起上幾代 AOS 今次十幾分鍾先完 算多貨定少貨

渣打真係好垃圾，第一用佢就咁

多呀
快d cut啦柒頭皮

咪撚on9

我用app訂

全部制都係禁一次，無心急！比足耐性，好快就得左，收到sms

但係之後.......

中國銀行我屌你老母！

Hkbea

Credit card過左數 有訂單 冇email

我屌你老母啦,分享心得話我on9? 個個人授權唔到可以有幾種理由
呢個係我親身經歷,拎出黎分享你鬧我on9,仆街啦你,祝你永遠訂唔撚到機呀ON9仔

恆生

屌。。我都係，都唔知得唔得。。。

你點cut

我記得訂嗰陣係18號 依家變28號

Same

收唔到sms, 又收唔到訂單email
咁點算...但有出過24小時

訂左兩部cut左一部 自用撚

2單64

其中一單中銀過唔到數

準備出貨先無得cut

搞到好撚亂

有訂單 但冇email

我們即將處理你的訂單。我們開始處理你的訂單後，你可能無法取消或修改訂單。
cut唔到住 點先有得cut?

dbs 兩張單 一張收到email 一張未收到

連hsbc都過唔到數

有無巴打有經驗 18號 AOS 正價賣唔賣得返出去?

05分訂，我收左sms 話確認拎左授權

15:17話無法處理

正L樣

中銀卡，夠碌10部

dbs過唔到數

賣唔到 原價-1000我同你收

x2 屌佢鹵味 諗住碌迎新 點知得個吉

我減88同你收算喇，見係你先俾義海價你

你都識話好多理由 就唔好撚講到叫人放心，乜撚野痴驚青，而家個個都係銀行授權唔到，有邊個係好似你咁講自己驚青禁多左幾部
屌你老母

有冇中銀苦主，而家可以點？

中銀真係出左事

恆生全部收到email

3點幾收到授權SMS, 跟住訂單咩都無顯示,岩岩收到EMAIL

我未有

點樣可以返生張單？

屌佢老母12月先送

order placed
deliver 4 bus. days(after shipment)

渣打卡過唔到數苦主

是咪中銀？

大陸仲有貨喎

最慘係一路都好正常

15:10收埋SMS話成功交易

15:17先收到電郵話無法處理

17分先收到電郵知衰左都無用喇屌

11月28先羅到貨

中銀連續幾嘢apple pay衰咗轉手入，最後收呢個email

咁多人衰 aos咪有可能早送到

從來唔會早

唉屌你老母 最快都要11月18

得左會有confirmation email

收到email個班全部都係18/11
12個批email 訂單未見

我12月先到呀屌

有訂單/email未？

啱啱收到EMAIL 話

你的訂單已在處理中，係咪即係得左

ys

11/18 hsbc有訂單未有電郵

放唔出就自用

12月 大新仲未有email

係咪所有12月都未有email住

大陸貴你咁多
都有得汁

做咩今年aos咁遲先送 俾ir搶哂?

我訂果陣時個email開唔返即時轉id轉一個開得到ge,咁封確認信會寄去舊定新果個

我12月已收email

我11月28未有email

出哂訂單 係咪無得cut?

我都未收email，但apple官網有單

佢寫到可能比人取消左

已經轉咗做貨品處理中

冇email 但處理中 處理中就可改地址

上年順豐送幾快
千奇唔好比我中DHL/黑貓

😂😂大獲

已cut

冇email
冇sms
信用卡冇hold limit

aos 訂完好似成件事冇發生過咁

多唔多DBS苦主？打電話去問係咪有授權失敗，竟然答我今日冇機構申請授權

RIP

咁多銀行出事

收到confirmation email

但係寫住ships currently unavailable

係咪諗住出年先送

屌 準備出貨中
取消都取消唔到

幾號

咁快轉

台灣都3號AOS

大貨

我仲未有email

圖呢柒頭

圖

買個陣話18號，依家28號，係咪正常

第一次買？

12月貨,未有email

11月28未有email
但有訂單

28號
兩部大銀
就快有新機用

11月18 都未有email

28號未有email

搞乜鳩 我係apps到睇我係有order
但我去官網佢話我無 我用個Number去搵啦 佢又話資料不符 想點

收到order未處理即係未成功訂囉 第一年訂？

有order冇email先叫訂到

有email

Same here 咩証明都無
Search 返訂單編號又搵唔到

12月2-12月9既有訂單睇啦

12月既岩岩睇到
睇到都係自用

有冇渣打成功既例子
到依家都未有email

我收到email比蘋果cut單

我中銀都出事，吊佢老母

我係電話上app同官網就有order
但電腦上官網就無
明唔明

出哂事

有訂單但未有EMAIL
個狀態寫我們已收到你的訂單

11-18 貨，用渣打AE, 有訂單，未有email。等死中

5-6week貨，用渣打master card, 冇訂單，訂左冇耐已死

終於有email

點解按唔到取消訂單

地區係咪香港?
我試過台灣都睇唔到訂單

我們即將處理你的訂單。我們開始處理你的訂單後，你可能無法取消或修改訂單。

之後會唔會cut唔到

咩料
apps有訂單,但用網頁版check無

點cut

Apple野不嬲有機會早到（包括iPhone ）

我睇左係香港
不過岩岩再用電腦上佢又出返黎 重話已處理中

我有訂單但未有EMAIL
狀態係已提交訂單

屌 未試過咁期待一封email

無圖你老母準備俾人中出添

咁樣姐係成功 ？

你po訂單出黎，乜都唔好遮，自然有人幫你cut

唔係，隨時被消失，望住email

佢冇send email比我

我都係咁呀巴打

轉咗做處女中先安全（好似係，仲可以cut單添)

處女都可以cut 你單

18號終於收email

18-25/11 已cut

巴打係咪轉左訂單處理中先cut?

係呀

我呢D想自用既,比張渣打卡搞到冇得用,你地反而CUT...

我都係中銀卡，就係話過唔到數

同埋都係有email先算?咁我都係等email

我一直都冇收到email
係cut左單先有email 話已取消

11/18 cut單係咩玩法？

MOLAMOLA 諗緊CUT唔CUT 唔想好似IPHONE 8 咁

真係ON9

去旅行唔係香港要12月先返返黎

都睇唔到運貨日期
我話3號都得啦

各位巴打 想問咁樣姐係成唔成功 但收唔到Email

轉左"訂單處理中" 可以cut

同一個Apple id 訂多過2部一定被cut?

iPhone X 256GB 太空灰
送貨： 3-4 個星期
預計送達： 18/11/2017 - 25/11/2017 (標準運送)

仲有部收唔到MAIL

常識

點解香港唔再開AOS呢

1部東亞卡訂到 有email 18~25號
渣打話無法取得授權

係咪無人早過18-25/11？

得IR 早過18-25/11

支那同台灣aos都係03/11

i
係咪安全？

18/11岩岩先收到confirm email

香港AOS 搞乜L 明明一開始入都三星期

咪撚炒啦

18/11 都問駛唔駛 cut , 開埋左15日就燶咁apple 已死啦

梗有啲唔知真心定假膠咁問，跟住又有人一唱一和咁

iPhone 5到而家年年都係咁架啦，只係而家越黎越多咁解

岩岩收到email，
係咪得我一個1120~27
我見個個都18至25

唔見幾千姐，無事

屌仲未有email 12月

28/11-02/12 8點幾收到email處理中

想問下點解次次aos 用apple pay比錢果陣
都話我帳單地址錯 明明入晒 之後入極都錯

x2 我果張infinite黎tim
中銀垃圾 我大客都攪到咁

請問Aos最多買幾多部？

收到email，訂單處理中就唔會cut？

2部

infinite

仆街，有無人打過去中銀？垃圾話授權唔到cut單...

打左去，話商戶自己取消授權

張卡無問題

On hold 到2046
冇人聽

咁樣我係咪有六部機？又話每人限兩部既。。。

扣左你6部錢？

放心，apple會幫你cut晒

係，check翻扣佐六部錢

On9 渣打仲未扣錢
睇黎都fail

兩部18號

想問吓, Apple訂單入邊見到落咗單
SMS收到過數

但未收到EMAIL

咁係咪都OK~ 係咪遲少少會收到EMAIL

thanks~

十二月先話到
已取消訂單
差D變蟹貨

終於收到email12月自用

唔好嚇人啦，會cut淨一張單

我都想自用
但上年先買部 7plus
cut單算

中銀同渣打都cut哂單，係咪代表28號但批有機會早到？

個批

邊個知cut卡果d係幾時
同埋可以會放出黎ir呢

點解無人講citi bank
買左兩部 一部用citi bank一部用渣打卡買
Citi bank嗰部話張卡授權唔到
渣打嗰部反而收到order 但都仲係未收到email
12月拎機 打算自用 所以唔怕等

轉咭咯 何必深究

兩個鐘前check訂單狀態係已提交訂單，依家連張訂單都冇顯示到

點解你地全部18號拎既？
咁我預約左11月3號可以去門市姐係去比錢拎定咩？

3號開始可能會送貨去你屋企 你喺屋企等call就得

但係我冇比過錢，只係email 有個code，叫我當日11月3號拎住email code去ifc

依家又有返

咁姐係訂唔到了 算啦巴打

要過到數先有得拎，上面幾多巴打都係咁死左

無俾過錢就想有機， 傻的嗎

大把俾左錢都唔撚收啊， 3號唔洗去啦， 等4號再黎過啦，記住拎定卡

好似要上網俾左錢先 冇得即場俾

會唔會門市比錢

真膠定假膠 第一日炒機？ apple 有貨到付款 依家送貨條友會帶埋卡機即場碌 部iphone 直接ifc 送到你屋企 你係果段時間屋企等就得啦

等你老母，想呃鳩我，email講到明叫我當日幾點去ifc門市，仲要帶身分證証明文件

我只係想問當日去拎機定係再有咩野搞

第一日炒機？ 呃鳩你做乜？

你咪去囉 睇下班staff會唔會笑尻你

地址我都冇填，送去邊？唔係去ifc,叫我屋企等？當我弱智？

屌你梗係攞機啦 相睇咩卜街

咁你又真係弱智嘅

由佢啦 新手係咁

帶齊野去攞機就得 記住要開機check唔係收左無得換 又face id 又新mon 有問題 要整就煩

Show埋學生證好似會平幾舊

#1
你係on9仔
9 個月前
成本應該二三十萬 我都唔清楚 因為出左糧都會買
玩左股票5年
埋單蝕10萬 想死
點睇

陰公豬

你係咪傻撚咗？

我認真答你就唔好玩鳩人啦

仆街蘋果自己取消授權就懶落商戶到

岩岩先收到

有訂單編號
巴打小心

Show訂單號碼

有冇巴打見到order但最後話過唔到數cut咗
我仲收到Email 好撚驚

非自用就cut啦

屌仲未收到！一係cut我機拉

中銀苦主係度

幫你cut左 唔洗驚燶 放心訓覺

無啦啦收到email, 12月，仲以為hold 住左又訂唔到

有無人個日期改做or改遲左

改早or改遲

屌 仲未有，諗住自用
你訂單頭個number係幾多 我自己4字頭又未有，見人地5字頭又收到email

你仲有錢買機？

大陸好似仲有貨？
如果係咁真係凍過水

你原本幾多號 宜家幾多號

咁你係呀嘛
知你又要上嚟問 弱智仔

你想有咩野搞 你係咪入嚟搞笑
買完機可以揀條靚女staff嚟屌？

我想問我訂左4部，4部都收到email,但只係扣左2部錢，姐係點？係咪得2部成功？有無人同我一樣情況

收到ack. email就得，hold唔到limit / cut單會另有email

仲㩒到 不過等5週 其實AOS12月嗰d真係唔會博

訂單處理中，但都未有email

大陸256 成9688 計番港紙都成萬幾蚊

我都係

多過兩部會cut單

你唔係弱智係咩啊

兩部一部自用一部幫屋企人買
真用家

收左email

兩個都收咗email
apple先轉status

冇收過任何email轉左處女中係咩玩法

垃圾郵件有無呀
轉咗status就唔洗擔心啦

同一個AC訂左3部
會比人cut哂定cut一張單？

我同一個acc訂左兩張單各兩部。

收左email 未cut

送貨地址好怪
叫人打屋苑地區先
之後下一行先打咩室

有無人明明睇到係3-4星期送，但最後變左4-5

無 仲係3-4星期

提早左去3/11

圖呢

其實今鋪等到12月都等！

睇數據，前日大陸鄭洲海關先證實約80萬部iPhone X係佢地個到出關，再計埋每週最多都係產出40萬部，就算去到12月全球總產量都未夠500萬部，仲要全球分。
再睇其他外國AOS都要等5-6星期。

好有可能去到下年都未有現貨即買即有。

畀渣打cut單

下
今朝黑貓送埋黎用緊喇喎

12月單已 cut

我都係 只能怪冇入定資料

11月4訂個批最快幾時

想用銀色256gb 換灰色256gb 一部
18-25/11 aos

有意tg

不如講用緊啦屌

仲未有email………………

收到email話訂單處理中，但信用卡仲未扣數
有冇人同我一樣

利申：恆生信用卡

正常應該係未扣數 只係hold左limit?

有send SMS話已授權

28/11 256黑 有無人原價收？

想問訂左2部 12月2先到 可唔可以cut一部自用?

咁驚做咩

唔可以

+128888收，幾多貨都要，有意留TG

個日番工怕屋企人走左，又搞一輪去郵局 又遲拎又要出去放。AOS 有無得改自取？

收到email
但未扣錢
即係點？

利申 恆生

睇下邊間送

Hold左先
出貨先扣

咁已經OK ,出貨嗰日先至會俾錢

其實你唔係真係覺得全部iPhone都淨係會經一個海關出貨咁天真吓話

唔撚驚

11月18 cut唔cut好？
得一部64 黑

cut 單保平安

Ships currently unavailable到底係咩玩法

錢扣左，email又收埋

咁大劑

報警啦 俾人呃錢

我扣咗數……AOS顯示處理中…但乜春email都冇

又話24小日時內………打電話去問話online部門星期六日唔開工

日日等奇蹟睇下會唔會轉3號出貨

佢一日未出貨一日都仲有得退 怕西

唉 我都係咁諗
利申 用家

咁快轉左???

圖？

好心急呀

AOS 11月28號到既貨 已CUT單 諗落搏唔過 5-6星期 全世界都有貨

要求唔高 提早1 2星期夠

圖呢屌你

呃你做乜

你講大陸台灣日本呀?

基本上香港hold你出貨肯定係電訊商夾埋啦， 你知apple係電訊商係你月費分錢仲多過好搵

往年咩時間會再開AOS?

架船壞左

官網咪寫左

有寫AOS?

收到訂單處理中既email但冇扣到數用卡錢同冇信息 姐係訂唔訂到

寫左果個係iR，暫無供應係AOS

我調番轉

希望佢嗰日開返 唔介意等

最快都要11月中先開 再等一個月出貨

仲未有得提早收貨

你望唔好遲好過

最早都係18號

唔好ff啦

勇闖DHL倉吧

預計到貨有冇機會提早

冇

12月2-9號先出貨
係咪要cut單

Cut 啦

11月18到25張單cut唔cut好

Cut啦，唔係ir炒條毛

可能賺得一百幾十咁囉 你自己諗下值唔值得行出行入放機種分分鐘要受氣

自用肯定有人收

我收

無野的

平手實走到

屌，岩岩收到第三部email 點解今日先寄比我 訂個陣手多訂左3次，但係有2部24小時内已經send左email比我，但係今日11月1號又收到，姐係點

驚咪自己cut左佢囉，咁大個人仲要人教？！

仲係處理中 ...........

處女中 屌

27號到宜家都係寫住訂單即將處理完畢😥

台灣 , 支那第一批AOS都出貨了 , 得香港處理中 擺明玩香港

打擊炒家

打擊用家咋掛
炒家聽日ir穩執
相反用家最快都18先有

咁應該點？ir同aos同一收機又係炒機，ir先又係炒機，咁要點做至岩？

咩情況cut單要俾charges

唉，規矩都唔撚識咪學人訂機啦

我想問下aos cut單 d錢幾時會退返落信用卡到

香港應該無可能早出貨
香港遲早無埋首發😂

唉 真用家都要等
一心諗住一出可以即用
怕貨少有排等先預購
而家可能18號前walk in都有
下次都係等出左先算

香港aos 真係唔掂
最慘ir 只係貴幾百
我而家出9100 大把爸打肯賣

留名等減價

apple呃狗人

18-25 表示1516下cut 左單離場 但都仲係諗緊換8 8+定係x

你點Cut?
唔洗俾手續費？
今日換左8+

唔洗手續

上官網Cut?

識訂唔撚識CUT
咁都問得出

我用app㩒
真係唔識
唔好屌

岩岩睇,早咗2日出貨

唔識就學 唔係就唔好學人炒機

無圖你話寄左部iPhone 3GS 畀你都得！

Cut左了

未轉之前係29號

256x2 18/11 Cut 左

18係咪已經最早 好心急

用家表示好想快D有
上網睇左18號先有

Cut單 原價同人收好過

4-11/12 等到頸都長

ir 啦，如果自用..

岩岩ir , 8:03已陣亡........

禁唔到
衰貪心禁左256黑先
直接禁其他應該有
本身想禁黎自用一部
依家的起心肝等AOS到算

I 到先算啦 i

橙

仲有幾多死士等緊派貨？

其實aos幾時派貨

睇返大家嘅留言，最早仲係18號

噤唔撚到先未cut

有冇巴打知幾時會開反aos

推到轉已出貨

Cut aos 搶ir 開心使用中 好過等18號

點搶到？
同埋可唔可以分享下使用情況？

想問一下除咗8點之外係咪仲有其他時間有ir

64大把蟹貨 原價收 一係自己ir

而家係咪得返IR無AOS?

屌aos真係on 99

aos cut 左萬九年
用家ir 好過

AOS自用, 好聽佢再早d出貨

cut aos 唔係點都會扣15%咩??

唔好CUT

aos手持一部黑256
慢慢ir到有先cut
依家cut左日日嗡大精神壓力禁咪盞自己辛苦
到18號都未ir到就柒

蟹?

而家班炒狗係iPhone X都會IR
銀64都IR唔放過架

早幾日先登記CSL，
今日就叫我去拎機，256黑
痴撚線，連CSL 都快過我AOS，但我無去拎
而家AOS 仲要死都唔肯提早出貨，痴撚線

認真想知 係咪咩states cut單都係扣15%

認真想知你識唔識google

未開封貨品 咁我未收到退都要收15% charge?

睇第五點
轉prepare for shipment之前cut都唔使收

Ir 搶到部 cut 左aos

好想快d出，而家hold住成萬蚊limit好煩

一萬都要hold住

有冇人信用卡當日收到扣數短訊

收埋訂單已在處理中email

但最近發現冇扣到數

Credit limit又升返

利申：中銀

18號cut左 轉8plus算

唉，有排等

繼續推

識玩

好撚灰

玩過x好似好垃圾

準備出貨中

我都係，唔知做咩..

想問下cut單係咪1蚊都唔洗比
我見個網話唔洗，聽人講又要

未轉pfs唔洗
轉左就 -15%

唔該巴打

我都係中銀 check翻先見到有兩個扣數短訊 一個係$9888 一個係$19776 但係當嗰日日冇就咁單買一部同淨係收到$19776個訂單

^但係嗰日

我都仲係處理中

cutcutcut堡平安

屌，啲鬼佬 21/11-28/11 都 ship 左

Apple 真係當我地係狗

又吹?

唉 等到頸都長

唔知香港搞乜, 要咁遲

為打擊炒狗…
有價都冇貨

要打炒狗唔係應該一證限買一機無得返兜
(反正而家ir 都跟hkid .）

或者定價大陸平過香港之類
(呢個apple賺少好多，應該無咩可能)

香港用家慘過狗

後悔cut左單 而家決定左換x 但棍左幾日都食白果
究竟幾時先有第二批貨

18號先頭部隊就到啦

已轉PFS ????

18號處女中

我 aos 28都係處女中播
應該準備出貨中先係黎緊貨？

仲係訂單處理中..
8/11/2017 - 25/11/2017
有無人轉左Status?

要打擊炒狗 應該一車一車aos 出貨
好似ip 8 嗰陣咁

岩

遲出去係應該有agreement同電訊商
想班心急要機既食上台plan
所以年年都係要等

pfs

個個話pfs 圖都無張,
搞到我好心急

shipped

我聽日到貨

屌收到添啦

大家都收到貨用緊唔得閒up圖

屌剛剛打算cut就轉左status

我2/12 日9/12但今日我都發現信用卡個limit升番剛好iphone筆數 利申用東亞，即係咪會cut單

我係打算自用已經唔怕等到12月，ir又唔夠人搶，只係想自用唔好同我講12月都唔賣比我

等到2018年啦你

一撚樣

好快有改圖 , 等陣

仲有處理中

其實係咪無乜人aos, 以前成班人,係度討論緊幾時出貨,

仲係處理中

人人都18
而家先9
又未pfs
有乜好傾

處女都可以俾Apple cut

有冇人銀行本身hold起左但今日release番d credit出黎咩玩法

睇下有無人早到出貨姐, 帶點希望

成班豬西

Apple不嬲hold一段時間就會自己release credit

出貨先直接扣數

唔識玩就縮番入老母西拎零用啦

多謝指教，不過冇拎零用好耐了

快啲揾人send email 比添曲, 屌爆佢屎眼做咩香港咁遲出貨啦

因為香港條數唔靚，老板炸港豬形

你老味, ir 又放貨, aos 又無得提走出貨

打擊用家

啲人都用撚到爛都未有機

實際使用又唔見有咩大問題喎，部機其實無咩野，係ios11太垃圾

第一批係咪18號？咩情況？

處女中

一樣

18？

準備出貨中下面唔會係列印發票呀？（好似係）

幾撚時先出貨啊

唉, 街鋪又有貨, 電訊商又有貨, 今日ir 又有貨
最撚遲就係aos

我都係想自用姐

樂觀d諗佢送到屋企，唔使特登出去走轉

訂埋套同背貼，等埋部機黎就用得

樂觀啲諗第一批俾人食下壞 Mon 貨先

18號256都有水位
64應該可以自用

如果到時得返幾舊水位，自用算啦，放出去都費事

一心諗住自用
除非同之前傳話炒到萬五蚊就放姐

一樣諗住自用 但見到周街都冇，真係後悔點解aos

aos可以cut 你出面買到咪cut囉

你aos都係第一批貨黎
只不過因為係曬大倉佢慢慢對單慢慢pack箱先咁耐到

唔係香港啦下話？

但點解人地第一批3號都收到

得香港先無aos3號到之嘛

繼續處女中

十八號星期六，希望唔好要二十號先黎到啦

而家係your order is being processed
之前係processing ? 到底有冇郁到

PFS 先算係轉左，

等到天荒地老

就到彼岸啦，不過唔知係唔係18號姐

依樣又係仆街, 18-25, 黑仔起上黎25號先到就...

順風就派貨算快，黑貓就難講，上支香祈禱你係頭批啦

\ | /

而家好似多數都係順豐派

果時買一代apple watch係SF派

隻錶出左烙印未

未，仲用緊

無事

我都係第一代 未有事

果時仲特登幫隻錶買apple care

Check唔到order 準備俾apple cut單

咁多貨都要cut人單

利申：鳩up

會唔會係轉準備出火中既好兆頭

利申：FF

D貨去曬大陸

We're sorry, but our Order Status services are extremely busy right now. Please try again later.

應該update 緊status

加油

希望提早一星期出
利申:28/11

我都係
應該係server 有事
係咪個個都係咁？

應該全部人都係咁

check唔到+1

要來了要來了

Check 唔到呀 應該真的要來了

希望提早出貨啦
等機用

而家又變返處理中

每星期日都會maintenance 一次…冇特別的

好唔撚爭氣

屌

原來等AOS係咁痛苦

仲記得當年第一部iphone 6仔一出嘅時候係同高登仔義海價收

當年6仔炒到痴晒線，等貨等到天荒地老都無呀。
依家唔同晒了，其實係快左好多有機。

當年因為要用大金64但永遠比人秒哂，所以自己炒其他機用賺番黎既食炒價買大金64自用

見證過當年嘅盛況，當時無論網上高登手機台定街到放機買機都有今生無來世咁熱鬧，真係一代人嘅回憶

仲以為有希望添

果時一出唔係有一兩個星期突然變蟹貨咩, 所以先有義海價依回事,
跟住又爆升返, 定係我記錯 ?

btw我果時係收細灰128, 個高登仔仲要走左轉銅鑼灣最後都係冇人高收先
放比我

而家用緊部6仔記得係1月買
仲要食炒價

條毒撚高原價幾時放比你？

送比我時平原價兩舊, 本身傾好左, 不過佢唔信邪, 我話無所謂, 如果有人高收
就唔好送比我, 最後咪又係義海價

手上呢部6+128都係當年同高登仔收返黎
仲記得收個陣個價得幾百水位，收完機過幾日升返上過千

果時諗落都神奇

有排先送到黎

係咪多左句訂單即將處理完畢

究竟幾時先肯轉pfs

係新改嘅？

繼續處理中

我呢度由始至終都係寫住即將處理完畢

同上

樓上討論當年6仔既炒風，真係好深刻，記得個時又等機用，又唔想食炒，朝朝8點ir都唔夠啲bot黎 最後上台出，個時好少人用，啲app仲係5s既解像度

依家就係用緊部6黎覆，最近升完ios11上ig都lag 咁就用左3年，1gb ram既機開始頂唔順，等緊月底既x,幾時pfs呀

我果時又係朝朝棍波去ir, 果時仲要係用緊an機等sms

玩左個幾星期終於比我入到一次，但係得大金256 ，最後放棄（始終諗住自用唔想搞咁多野 ）

好彩果時高登有愛

我明啊
我今年部x 就係逼住上台出番嚟
部6s 就死

以前真係靠上台出
如果唔係都好難買到
aos又停埋
所以今次老西都撳左aos

其實都係時候要轉pfs, 如果18號送到

屎忽鬼係咁

屌佢 幾時先肯轉

其實根本冇貨，佢第一日扮出大貨賭一鋪等你地aos cut單炸再唔cut就佢幫你地cut

得一日大貨 bluff鳩全世界

聽日後日朝唔轉出貨既話星期五六都應該幾炆水

咁咪25號先送到，你吹咩

焗住上台出機，但本身個台又未夠期

上台=蝕

有冇人28 號拎機
我係其中一個 等到2046
灰256

睇怕18號都係唔會收到
今日都未出火中

痛苦的等待

希望聽日會轉啦

早啲訓吧

今朝又有ir

12月4-9
屌哪星

有冇圖

推遲左？

與其mon住接近無可能搶到既突擊，不如望下aos幾時轉pfs仲好

仲係18-25處女

12月4-11

推到爆post都接收唔晒呢到啲難民

Apple 搞乜9
正常係有早無遲

無知問下，係咪要派左貨先會扣數
到時收貨係唔駛畀任何費用？

上年暗黑好似出現過delay啦

準備出火果陣就會真係過數，收機果陣唔洗俾任何錢

不過點耐都唔夠, 第一代watch 耐

等左幾耐？

優先比貨大陸

睇黎都係25號先送黎

第一代不鏽鋼款 預計6月中到
但5月頭已經到咗

唔記得啦, 果陣一出,好快就變左送貨要幾個星期, 等到幾心急,

最唔想要嘅結果

都等左半個月 唔差在果幾日

眼見不斷有ir
電訊商又不斷派貨
覺得自己好傻仔，以為自己搶到第一批aos
點撚知個個用到厭都仲係處理中
屌

電話台好多都係白機優先，黑機好多都要再等等或暫時得64

Ir 都係比bot 玩晒
我有aos 但日日ir 唔到
結論 都係比apple 撚

蘋果係咪睇撚住個炒價黎出貨，一日未炒完一日都唔撚轉pfs

咁佢咪撚出aos啦屌，全部ir算，ir唔到認命

依家aos唔上唔落

其實佢有貨 就無得炒啦

但我csl 勁遲先登記, 之後兩,3日就叫我拎機
256灰同銀都有

屌你啊

11月2登記, 11月5號已經有,
我無去拎

我上星期去數碼通問，黑256 個哥哥話要預等返一個月

唔關事，上年亮黑我aos頭水黎每部執兩千

不過亮黑貨量少好多,
係今次apple 唔知諗乜, 香港無aos首發姐

樂觀d，唔推遲到25打後已經好好
其實我係黎屌你老母呀gay cook

有人好似推遲左, 好撚驚~

電話plan早排先簽撚左貴無限hkbn
想上台出機都唔得
電訊商老母全部俾狗屌

你傻仔o者, 貴無限

屌佢老母簽完就出298
即刻打去hkbn cut, 同我講轉撚左台無得cut
淨係賠左一個月月費

搞咁多野就係想你地屌佢 姐

射落海都唔益佢 死基佬

屌佢老味
真係等得好苦

啲契弟成日吹淡x, 根本好多人都想換而未買到機

出面日日夜夜都有堆貶義post, 非twins解到lock果個最on9

根本iuser同anuser就無咩仇口，係有班三叔契弟唔低得iphone多人傾，android 機又唔買佢而係到挑撥，引駡戰，真係好撚無恥

Htc lg sony都正正常常，係得三叔請埋d on9打數

仲cheap過班大陸機

處女中...

其實啲貨係咪已經係香港
如果係既話，我估好快寄到
所以先未轉status住

利申：鳩估

根據以往記錄
一定係大陸寄出黎
仲要好撚遠

無啦無啦

18/11果堆我諗最快聽日會轉pfs啦掛

有人20-27,
其實同18-25 有咩9 分別,如果都係等到廿9幾號派貨
氹9人

其實過往香港區aos係咪都係咁
第一次撞到唔多清楚

通常有早無遲
(但佢個RANGE有成個星期咁闊...)

通常係有驚喜既, 突然早左出貨,
但睇黎今次唔會了

試過響aos買樣野，show住要等八至十個星期，點知落完order唔夠半日突然間出咗貨

無啦無啦, 又一日

希望聽日轉啦

仲未轉status

dllm 日日都貨ir

有無人shipped ?

無，朝朝見到ir有貨
但aos一部都無派貨
灰

DLLM 幾撚時 Ship 日日都有IR , IR 又比炒狗Bot撚秒曬
灰

今年啲 bot 仲用到咩？

日日車尾燈幾秒清曬你話呢

真係屌9 佢,
咪撚寫18-25啦,

我都未成功過ir, 不過見之前轉apple話會改網頁啲coding 防bot, 我天真信左添

屌，咪又系炒狗玩撚矖

機背貼同機套都送到香港，你老味差部X

Me 2 配件已齊 , iMos 都到埋差部 X

只欠iphone x

imos 幾錢

好似連運費400幾

冇左1-2weeks都算3-4都拖
12月頭果轉既應該等到佛誕

SD EMAIL 屌9佢啦

剛剛恒生扣左apple care+錢

話左佢冇貨扮大貨，連aos出貨都唔夠

好彩佢第一日賭贏左嚇到班人cut單，唔係仲遲

好消息好消息

準備出課

好感動

我屌呀, 仲係處女..
屌!!!!!!!!!!!!

準備出火

Bro , apple 仲有冇hold 你limit

你不是孤單一人

喂屌, 我仲係處理中, 係咪訂兩部遲啲

總有人早總有人遲，唯有mon住

我都係兩部 大灰256喎

離今日完仲有好耐，比d希望自己

冇留意

加油大家集氣

灰處理銀已PFS

有無人灰256 pfs

樓上兩部灰256 pfs

我係灰256 pfs

PFS嘅係訂左咩機

我灰256未PFS

銀64歲女中

大軍壓境，各戰士要穩守

處女中~

大黑pfs未？

p左啦

細灰處女中

灰256仍然處女Why 有無人一樣

應該好多人仲係處女中，包括你同我

歐洲aos預計時間提早

細灰已pfs

大黑處女啊

希望下午轉

灰64處女

已經買咗套，買埋無線叉座

可唔可以唔好25號先送嚟？

灰256一部

屌你老味有 friend 20-27 都 PFS

我唔急個幾日，但我送公文地址唔想佢星期六送嚟

我唔想返公司等佢部機

真係屌你老味wo,

咩色幾gb?

pfs左仲要等幾耐先會ship?!

邊有20-27 一係18-25之後就25-02

快嘅幾個鐘又試過
耐嘅兩日又試過

幾分鐘至幾十個鐘不等

18-25表示仲pi

don't on9 ok?

quote錯

等睇先達人踩人

處女..........

都唔一定
上年7+AOS到貨後都玩左好耐

上年aos到咗亮黑之後暗黑反彈

呢批aos大唔大貨？🤔

灰到一個點

大黑處女 唔多覺有扣數

1部大黑處女

molamola,

雖然批出黎一樣都係3-4亦冇改延後送貨但撞入果下感覺自己算係遲撳咗 27號果日夜晚九點先收到確認e-mail，當住係關事先咁樣安慰自己

27號aos完我30號先收到email

準備出貨中

等聽日啦, 無緣18號

訂單即將處理完畢即係點？

係咪即係收皮再等的意思？

第一日都係咁，總之未轉準備出火同埋出咗火，其餘都係廢話

我平時用英文係your order is being processed

頭先轉中文見有d唔同

得果幾丁友pfs, 即係想點

大灰 18-25一撚樣冇變

APPLE: 18號出100部塞撚住港豬把口

Molamola

Pfs 了 256灰 18~25

Fuck still 處女幾時PFS 灰256 比我

明天請中,
貨櫃已爆

但幫fd 買既銀256已PFS

即係大灰唔夠貨,
睇彩數

有冇人細灰都係處女中？

自己仲意灰無計 只好等

咁都得好撚慘

高登, 連登大量義海豪情收機巴打平手幫你收
我柒咗, 落到3單order, 早落果兩張信用卡有問題買唔到,
第三單買到, 但2dec2017
大貨到哂都未到我放
諗緊保唔保平安好呢

其實呢度急既人都係自用, 要炒既都CUT 9 晒啦

27號即時收到email 18-25大灰而家仲處女中

咪係

有幾多人AOS 炒機

其實都冇真正穿過ipo
應該大把人未cut

[

希望今日ship可以ship啦

其實唔洗擔心

我3年aos經驗

頭批pfs係用dhl同宅急便（上海出貨）

遲d轉過批係用順豐。 返而仲快收到貨（深圳出貨）

頂。。 我反而想用順豐
Dhl個d 轉去自提拎好唔方便，去好鬼遠

我5仔玩到而家，反而覺得順豐dhl兩間差不多，反而宅急便特別柒

係唔係最遲5點都唔轉status就收得皮？

順豐正呀, 即打去轉自取

28-02都彈左即將處理完畢出來

一開已經係咁, 收番埋先

呢句廢話黎

比過 TNT 未

吹到第2個post 都未pfs

Pfs中256黑 想換銀

我有部256銀想換黑

-200就會sh_t架啦

Dhl 唔知會幾點黎呢

1930前

屋企冇人 仆街得

仆得街